【最新】警方稱下午三時許，有市民目擊兩名男子在天馬苑附近向龍翔道投擲汽油彈

【最新】警方稱下午三時許，有市民目擊兩名男子在天馬苑附近向龍翔道投擲汽油彈

藍絲唔死都無用

聽講見到掉完衝入去警局

已封鎖會員 63311

我都一早block左

Fake news

我見到呂布係我樓下打飛機添

X3